香港人既歷史敵人從沒改變 : 港共中共 (附送文宣)

香港人歷史上既敵人從來都係港共同中共。

1967年，中共系大陸進行文化大革命之際，港共發動六七暴動企圖奪權香港管治權，有幸港英果斷防衛以及廣大香港人對之孤立既情況下，港共終歸敗北。

2019年，超過50年過去，時移世易。發動暴動既左派暴徒，當年燒死電台主持，炸死北角兩姊弟，如今成為香港管治集團既成員。50多年前反對動用緊急法既大公報，今日舉腳讚成。原因無他 - 中共同港共已經牢牢掌握香港既管治權，變成大家既統治者。

希望巴絲認清黑警、紅資、逃犯條例，甚至林鄭背後既終極大佬。香港人既歷史天敵，從沒改變。港匪不兩立!

We Beat 'Em Before...We'll Beat 'Em Again!!!

自推

Push

高質

Pushing hard

要送上twitter!